如果強國開放金融市場

內地吹緊開放金融換中興，沒有祥細

不過香港又食屎